有無人係新城市廣場？

Hello

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

入黑洞啦屌你

走咗

關你撚事？

] ]

小弟自問無知
黑洞係咩黎？

睇緊xbox one 決賽

你係新城市廣場關我撚事

寂寞是無盡

Me

甘你又入黎r水吹

好悶

甘你老母咩

真係好撚多mk 5p 去返5354 香討啦甘你老母